【非支那製】【I/A】阿爾克納：命運之輪 (1) - 隨機戰略防禦RPG CBT進行中 預定2月國際服

廠商：Gamevil

官網

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

Lm

湯巴是咪唔使瞓的

我啲餅點算

依加望到D囡囡相無feel了
琴晚見到屋企罐曲奇餅莫明奇妙開始興奮
仲有冇得救

我無餅食係咁

餅呀餅

咁又痴咗啲

維到下晝，睇怕都會延長

其實幾好玩 不過餅餅

幾時正式上線 幾好玩

CBT完應該會出
係幾好玩，但聽聞要拎個腦同拎個肝出嚟玩

最後入到個時送左100萬鑽直升上去
可惜封測刪檔全部角我都抽到曬

公測都玩下囉,合成同英雄強度要不停抽,佢唔不停送石俾我抽真係玩唔落去架

幾好玩，但好多系統都唔係好明有咩玩

有冇中文？

出台服點會無

留名

待機

睇落好似唔錯，幾時出

想問下有無消息

留個名先

3月9先公測
不過唔知佢公測掃蕩卷送唔送得多 太肝

ok 3月再望望

公測啲data係咪通常可以帶落開服?

少打機唔識

公測即係開服

仲有成個月

Bookmarked

我愛餅餅

撞名？

我見到有人玩??

湯巴部機到底有幾多game

你應該問湯巴有幾多部機for玩手機驚

湯巴可能係一個組織嚟

湯巴:一日係多過24小時

推下

你依隻戰力+VIP
應該都唔使點查

依排淨係集中餅餅咋

推返上嚟先

預咗肝爆

好肝？

係
啲棋好似可以農上去
即係抽唔到都可以慢慢肝返嚟
希望佢台版無魔改

果個唔關農事,係戰鬥系統黎,類似召喚與合成咁
只係抽到開左先可以合上去
韓版可以直接用錢開,唔知台版會唔會魔改到一定要抽
無記錯神器先係必須要抽

測試版台版好似無得用錢開?
我都唔知有得用錢開

我無試台測
我韓服個時玩左幾日唔知,一知就開左9成
改左都唔意外

Lm 好似幾正

D囡係幾正

本身玩緊貓咪大戰，黎緊仲有馬娘，數碼暴龍同埋哩隻，要幾多個肝先得

數碼暴龍係邊隻?

育成手環果隻，3月中出

隻game幾時出

出左？

係咪3月9日出嗰隻？

3月8有得玩

LM

ready

搖準備

留名 等玩

我已經準備好啦

3 月9 喎，做咩個個講到好似今日衝閘咁

係囉係囉

空白的二月

薑餅

延更想打爆官方

即係原本今晚有新餅?

星期四更原本出新餅

3月8號夜晚咁樣？

唔係3月9咩